一人一句，屌尻身邊d狗公

屌尻狗公，好撚威風